收到風 nben被補

成日放炸菜 依家被人拉咗
聽日手足們一定要出 一起聲援牠

港父放咗人啦

鳩硬sir親手拉